# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\PersonalData

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataInterface](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataInterface.md) | Класс, представляющий модель PersonalDataInterface. |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalData](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalData.md) | Класс, представляющий модель PersonalData. |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataCancellationDetails](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataCancellationDetails.md) | Класс, представляющий модель PersonalDataCancellationDetails. |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataCancellationDetailsPartyCode](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataCancellationDetailsPartyCode.md) | PayoutCancellationDetailsPartyCode - Возможные участники процесса, которые приняли решение о прекращении хранения персональных данных. |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataCancellationDetailsReasonCode](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataCancellationDetailsReasonCode.md) | PayoutCancellationDetailsReasonCode - Возможные причины аннулирования хранения данных. |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataStatus](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataStatus.md) | Класс, представляющий модель PersonalDataStatus. |
| [\YooKassa\Model\PersonalData\PersonalDataType](../classes/YooKassa-Model-PersonalData-PersonalDataType.md) | Класс, представляющий модель PersonalDataType. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney